林鄭曾經係發展局局長，發展局負責土地供應

畀佢做到特首唔洗指意樓價會跌

幫到手推動港獨咪得囉

689又唔見你獨到,戇鳩

你唔係真係信689係港獨之父下化？戇鳩

去極右聖地，美國

要個Evil 嘅人做特首嘛